一人一句女人聽到會女權主義上身句子

女人應該返去廚房

「唔識照顧我個仔，娶你入門做乜嘢啊？」

我知有一句會令女權縮返入去：你幾時譴責香港警察非禮同強姦？

拎個閪出黎當八達通

女人無撚用

唉你睇下啲女人
摺摺摺

全部都係雞